星期六一定要提八鄉指揮官李漢民

條友同鄉黑打龍通
用公權力去放犯

icac 唔渣都要告佢失職

條仆街咁串唔可放過佢

八鄉指揮李漢民
縱容鄉黑打居民

push

屌你老母個頭咁撚光方死人認唔到你
收皮啦光頭民!

準備好

成個元朗事件最撚嬲就係呢個撚樣

印曬佢啲片段出嚟

---------------------------------------------
廢丁權 反三黑 727見

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

佢一定有份，不過大家要明白成件事一定係警隊高層指揮

仲有鄧柄強

光頭民個頭反光 仲勁過暴民啲白色帽

光復香港 時代革命

唔係傳調咗職咩？

光頭民我屌你老母

佢係當時當區最大啦應該 指揮官

平時盧蛇成日話係現場指揮官決定 依鋪真係可以捉個指揮官出黎屌

一定要拉埋佢落水(分分鐘實情就係佢指示)
畀佢11月上到位實冇運行

推到佢仆街

佢控制唔到99報案中心，同埋18區人手分配唔係佢話事
佢可以話上面高層調走晒佢啲人
唔係話幫佢洗白，佢絕對有份同知情，不過提提大家一定係高層指示

仲有二哥

係
我覺得幾乎成個元朗馬房都係奸

第二日下午比人對左出黎答問題個女madam 手都震哂 口又震震地 應該都覺得單野極為荒謬 但自己不屬同馬房 又因為身份唔可以屌 搞到乜都唔識答

呢家如果可以拉到個條所謂2哥落黎 就係3哥得益
雖然都係仆街架啦 但要令到佢地內鬥 選個無咁狗既

同名同姓非同一人

支持樓主

香港人比稅養呢條仆街，真係嬲到震
一定要追究

警方又當市民白痴
一定要追究到底